一人一件你做過實際上係犯法 但冇俾人拉嘅事

細個瘋狂偷同學啲筆

衝紅燈

屌你老母原來就係你條契弟
唔怪得以前我次次買筆第日就唔見

btw 中學返學嗰陣見過有個師姐（着緊校服）衝紅燈俾人罰錢

我搵咗你廿年 一直好想親口同你講聲對唔住
你支中華牌仲喺我屋企

11

嗰陣我最鍾意用中華牌撩耳屎

睇a片問我夠18歲味

翻牆

行人路踩單車

Hack 咗美國五角大樓

雪廠街

衝紅燈
利申 行人

隨處便溺，比警察捉到
斷正
最後武士

入閘後飲水

與返大陸與未成年少女發生性行為，之後比傳媒發現